男人都係咁仆街？

我約佢食晚飯，放我飛機都算，事後親口道歉都無句，仲嬲翻我轉頭

係 男人就係仆街仔

拆左佢碌鳩落黎先

係

Sor 有條女送到埋口 唔得閒理你

但佢係特別仆街

掂到佢碌鳩都嫌整污糟隻手

我咪已經係嗰條女

拉

垃圾女人

你無撚野呀⋯⋯等左成個鐘都唔嬲得

唔駛開咁多個post浪費網絡資源呀

女人都係咁犯賤

X2

下次等夠2個鐘先好上黎開POST

我上次等左3個鐘都未出聲

你算甚麼難忍 算甚麼難忍

等成個鐘都仲等，咪話你垃圾囉